屌 周杰倫都抽疤水

知班疤迷早排搞鳩佢首歌

你要我說多難堪 我根本不想分開
為什麼還要我用微笑來帶過
我沒有這種天份 包容你也接受他
不用擔心的太多 我會一直好好過
你已經遠遠離開 我也會慢慢走開
為什麼我連分開都遷就著你
我真的沒有天份 足球的比賽規則
為什麼開角球時 死疤狗沒有反應

美斯的胸肌
如果你還想要~~歐冠

不想贏就拉倒

姐輪痢狗黎

好尷尬 冇一個字啱音

好似係轟

不懂 你的足球規則
利狗 卻又再考倒我
小花 carry很久了吧
你眼神拆穿你

佢比朋友同老婆捉去睇

原來係咁 sor
見佢都勁high咁一齊唱會歌
以為佢拉老婆朋友一齊去朝聖

周姐撚係轟